香港真係一個神奇既地方, 要外人用法定語言就屌你歧視, 但本地人唔學非法定語言就係罪

大學幾時要考廣東話先可以畢業?

普通話同英文都好重要，係一定要學好

香港人學語文應該係咁：

母語：廣東話
Second Language : English
加個自己鐘意既 Third Language 就夠

唔會有呢日

勁on9

而家中文DSE說話口試咪考廣東話囉，大把人講到成pat屎咁，起碼一半人達唔到3lv。

香港人學語文一向從實際角度出發

岩呀，廣東話英文已經夠哂實際，支那話死番支那用啦

支那係邊度嚟？地圖見唔到？係咪同港獨狗日日講香港國一樣，係唔存在的地方

支那係香港邊境以北

五毛支那狗死全家

呢度中國香港wor

香港北面就係我哋祖國中國。